{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014505",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화성 스위스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時から、チェックアウト時間は午前12時までです。 宿泊料金は2名基準であり、特殊客室は入室人数の確認が必要です。 未成年者の場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 入室のご利用に関する詳細なご案内は以下の通りです:。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室に宿泊する場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室に宿泊する場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合は予約前に直接提携店に確認する必要がありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、直接提携店に確認してから予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって入室拒否が発生することがありますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否に対するキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "キャンセルが発生した場合は払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "変更された客室情報による不利益については誰が責任を負いますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の都合により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用に関する詳細なご案内はどこで確認できますか？",
            "answer": "入室のご利用に関する詳細なご案内は以下の通りです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 197,
        "QA": 399
    }
}